其實吹夠啲陰謀論風未

個個都過份解讀
同蘋果煙花廣告一撚樣
唔知做乜鳩
問心
打死人 要封鎖事件
現今香港社會根本冇可能
你話發生係大陸我都信
但香港仲係香港 未完全同化晒
要掩口涉及大量人 我唔信冇一個會收晒錢
亦唔信唔收錢個堆會搵唔到方法講件事出黎
隔離美國議員POST又係 又講咩CID收風好勁乜乜乜
屌唔講以為一堆藍屍係度9up
然後又一堆未經證實既對話圖 就撚晒你地
呢堆陰謀論我唔知係想轉移大家視線定點
CCTV係要拎 大家亦都可以呼籲知情人士出黎講
但唔好個個推爆晒啲未知真假 乜料都冇既POST

五大訴求 缺一不可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

熱門有一半post係推緊呢d陰謀論 證據唔去搵 淨係係度無限循環論證 同藍屍話人示威收錢一鳩樣

一個半個都算
但有半版 唔同POST 唔同TOPIC都係唔同既陰謀論
做乜鳩